{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052378",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더스테이펜션"
    },
    "text": "慶州ザステイペンションは慶州に位置するペンションで、美しい外観とモダンなインテリア、個人用スパを提供します。 入室はご利用当日の15時から可能で、退室時間は翌日11時です。 客室の清掃時間は11時から15時までですので、15時以前は入室が難しい場合があります。 スパとジェット施設は22時まで利用可能で、301号客室は凍結の恐れがあり、冬季にはスパの利用が制限されます。 バーベキューグリルのご利用は20,000ウォンで、ザイグルのご利用時間は17時からです。 駐車は可能で禁煙で、客室内へのベニズワイガニやズワイガニ類の持ち込みは禁止されています。 バーベキューや魚の天ぷら、サムギョプサルなどの調理は、客室内では不可能で、バーベキュー施設でのみ可能です。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室にご迷惑をおかけする恐れがありますので、必ずご注意ください。 幼児を含む未成年者の場合、保護者(両親)同伴の場合のみ入室可能で、客室内では禁煙しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ザステイペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ザステイペンションのチェックイン時間はご利用当日の15時からです。"
        },
        {
            "question": "慶州ザステイペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ザステイペンションのチェックアウト時間は翌日の11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "慶州ザステイペンションのスパとジェット施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "慶州ザステイペンションのスパとジェット施設は22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "301号客室は冬季にスパの利用が制限されますか？",
            "answer": "はい、301号客室は冬季に凍結の恐れがあるため、スパの利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの利用時間は何時からですか？",
            "answer": "ザイグルの利用時間は17時からです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内にベニズワイガニやズワイガニ類を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内へのベニズワイガニやズワイガニ類の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューや魚の天ぷら、サムギョプサルなどの調理は客室内では不可能で、バーベキュー施設でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "幼児を含む未成年者の場合、保護者(両親)同伴の場合のみ宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "他の客室に迷惑をかけないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室に迷惑をかける恐れがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 511
    }
}